價值或許會遲到，但永不缺席 2

格sir 最近還好嗎
仲訓唔訓得著
洗唔洗社工幫下你

傻仔，贏十倍都未出黎串你贏雞屎咁少就出黎串77

我個本細係贏咁少

又出黎seek attention

做社工要持之以恆

D 問題少年太年輕，太難教